m記職員入

板燒雞腿包有冇落油煎

Yes, we did.

塊雞腿無落油煎

睇下咩客，試過有客叫3成熟
3成熟既話就唔落油，就咁擺係戶外一陣都夠做

樓上有人話有...

信不信由你

好似岩減肥食
btw兩舊包係咪冇茶牛油？
太耐冇食m記唔記得

減肥食M記
多謝提供笑話

on9少陣啦
出街食有好多選擇？
多謝你提供笑話先真

一定有油啦老細咪玩啦

所有肉都唔使落油架

果時做 個爐好多油 但一直冇落油 佢係有部機壓住黎煎 好多油出 豬柳同牛都係咁煎

除左朝早炒蛋落油

正解

鬼得閒同你落油咁細心咩
掃走之前煎出黎啲油都懶咁制

原來係咁 咁睇黎唔岩減肥食